有冇人收過啲咁嘅信？

仲要咁好心機手寫？

睇手字，好女仔，井井有條
飛雲

人哋可能對你有意思 ha ha